我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

留名

Ching風頭火勢都開post hoball

仲未有人衝入黎屌樓豬

Ch. 1.

[聽過幾多,愛有過風波,再友好的最尾會變生疏,這個跟她說過一生…]←我電話

我 ; 喂 邊條仆街咁撚早打泥?
欣 ; 咁樣話你既好朋友 心淡T^T
我 ; 唔好咁啦 錫返^^ 啜卜
欣 ; 唔挽喇 你快d仆落泥!!!我同啊琪,同啊雪等緊你嫁! 3分鐘 (CUT線)
我 ; CUT我線- - (好無奈)
之後我好快咁刷牙+洗臉 沖到落泥
琪 : 乜你咁慢嫁- -
我 ; 好快嫁啦=.=
雪 ; e…仲講? 遲到啦
我 ; 我地不如比賽 睇下邊個跑快d? 醉尾果個要請我地食lunch
all ; 好!!
我 ; 3 2 1 開始
我地以9秒9既速到 跑返學校
第 1 當然係我啦
第 2 係我地既琪兒啦
第 3 當然係.雪雪啦
第 4 係傻欣…
欣 ; 搞錯啊 係我
我 ; 唔緊要啦 你咁多錢….
琪+雪 係lo
欣 ; 呠-3-
我 ; - -‘’
雪 ; 仲講? 行啦
all ; 係wo 唔記得t!m (沖緊上課室)\
豬Sir ; 今日 有4個插班生
男a-z ; 一定係女泥 唔知令唔令呢??
女a-z ; 一定係令仔泥 不過一定靚唔過 希希,嵐嵐,夜夜同月月姐!!(姣)
男a-z ; 係令女泥!!!
女a-z ; 係令仔泥!!!
豬Sir ; 好啦 唔好嘈 請佢地入泥啦
我 ; 大家好 我叫紫靈 大家可以叫我做靈嫁^^ (甜笑)
男a-z ; 嘩!! 好令女啊 (兩眼發光)
欣 ; 大家好 我叫白欣 大家可以叫我欣嫁 (甜笑)
男a-z ; 好索呀 !! (流口水)
琪 ; 你地好 我叫卓雅琪 你地可以叫我做琪嫁 (好可愛咁笑)
男a-z ; 好?哇e呀 @@
雪 ; 哈佬 我叫陵子雪 大家可以叫我雪嫁 (甜笑)
男a-z ; 好令女 @@
女a-z ; 車- -
\ps. 靈個啊爸你校懂=,=
豬Sir ; 好啦 靈你坐希隔離 欣坐嵐隔離 琪坐夜隔離 雪坐樺隔離…(指住)
我 ; hi~ (行左過去)
希 ; hi (cool)
欣 ; 哈佬
嵐 ; hi~
琪 ; hi~
夜 ; hi (cool)
雪 ; 你好!
月; hi~^^
坐位如下:
XX XX XX
XX 欣嵐 琪夜
XX 雪月 我希

好反應繼續寫

咁快出大佬收佢地皮

X10000000000000000000000000

正評引伏

想睇
睇完標題已經知會係經典

勁x1000000000000

( Show Blocked User - 伯母獵人 )

潮文影片版

樓上兩位ching系咪有咩誤會

個結局到底係咩 追左十幾年都睇唔到

好熟好有親切梗呀（笑）[除褲]

ching ho ball

屌

睇到打冷震

故來架
開係波台做乜
開講故台啦

樓主5p bam

比次機會

今次有冇機會睇到結局

每次睇到都自悲到睇唔落去

快啲po埋落去

十卜

女子其月彳寺

［大笑］

等睇新會員真心

樓主都好犀利
一定係5p浸左好耐先作得出架啦
建議你死返5p出文 唔好污染呢度

真心已出現

咁多人物點撚睇

留名睇自己兜話真心留言引真心

真假難分🤔

好睇

濛 扮明假啦

你老母對波就假

好撚柒 ching唔好再撚狗了